今日同個仔去藥房 佢見到一盒嘢問我...

我= 傻仔

傻仔:daddy 呢盒咩嚟㗎？
我:呢盒咪係condom囉傻仔

傻仔:condom係用嚟做咩㗎？
我:發生性行為嗰陣用㗎

傻仔行埋去拎起咗盒3個裝嘅condom:點解呢個係3個嘅
我:3個裝係for中學生用嘅 星期五，六，日 每日用一個

傻仔又拎起咗個6盒裝問:咁呢個呢？
我:for大學生嘅 星期五，六，日 每日用兩個！

傻仔又行埋去拎起個12盒裝..

好有創意喎樓豬

秒, 我都睇過

屌你老母

樓主同支那人有咩分別
笑話都要抄人地嘅
仲要抄個咁尷尬嘅

抄你媽b

想問問樓主個post一開始兩個 icon係咩意思？代號既話點解下面唔用

咁都有新會員

樓主做乜撚野
最尾都未講完就係度笑 on99

呢度習俗黎，你新黎唔識野我地唔怪你

想問下你個頭入面裝住啲咩？ 如果係腦嘅話點解上面唔用

第一個回覆已經秒

從前有隻小駝鳥
好多壞習慣
食屎食上癮

恥笑mode

永遠都撚到啲新會然出黎

警告: CS0169 C# 欄位 從未適用過
Warning: CS0169 C# The private field is never used.

認真，未見過有6個一盒

正常三次已經好極限
六次根本上無乜可能